理大廚房暴徒

大家有時間睇下佢

Pish

真英雄

牙峯是無辜的

退黨保平安

粗人真係粗人
許智峯冇功都有勞
唔使咁惡死掛

暴徒廚房佬，黑記

我諗佢意思係屌民主黨

大佬呀
民主黨得佢一個咩
將對黨嘅怨氣爆落一個後生民主黨員身上公唔公平

其實應該係屌班政黨如果係議會入邊做到野而唔係互屌為份糧

自然唔會令人失望導致保皇黨拎晒位

到宜家搞到義士出黎抗爭

本身就係政治既問題應該係原本既地方解決

其實真係退黨好過啦民主黨又唔保佢 佢做既又咁唔民主黨

現代政治死結嚟
就係得兩大黨
D細黨會慢慢被吸納/排除

點解唔屌得
民主黨以前的確賣港出賣示威者，只不過我覺得許先係今次運動企得比較前既一個可以屌少d咁解

唉

我睇到笑住喊……黑解我地香港人要受甘既苦…點解班細路要幫我地擋指彈…我地甘多香港人連帶個口罩都五敢？我地真係好廢…我要改變！我要改變！！！！！！！

屌你催淚彈黎

戴口罩啊

民主黨係抵屌
但許智峯算係無咁抵屌嗰個

希望峯峯唔好傷心
你已經好叻架喇

不割師傅同峯峯都辛苦了

暴徒廚房佬好熱血 真男人

講得無錯，乏民依二十二年做過啲乜嘢

許智峰其實都算係好啲

佢唔係一個普通嘅廚房佬，佢係一個有理想識得放催淚彈嘅廚房佬

又玩自認暴徒
6個月都黎啦 醒少少啦

醉翁之意不在酒

所以峯b一係退黨一係就改朝換代做好d

冇撚有錯

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

好惡呀唔好咁啦

同意，白鴿路線唔岩佢，下界同鄺仔退黨自己出黎選。

之前睇暴徒廚房佬炒蛋果段片已睇到眼濕濕，同覺得佢好偉大。睇埋依段就真係忍唔住，有良心堅持做自己覺得岩的事，做最留守到最後的廚房房佬，真漢仔，真英雄。

係囉，共青團都有好人

牙峯算係咁啦 次次都見到佢

峯峯都係有心架盡力啦
廚房佬知你好唔開心好嬲 但係下次可以屌細力啲

係好勤力，由其其他人失晒踨咁仲不斷見到佢，但無乜建樹

廚房佬真英雄，希望龍門可以預約請佢，perfect match

廚房佬（英雄）屌得冇錯但要俾時間白鴿黨佢地繼續進化
佢地係咪變緊大家有目共睹
許智峰係比較突出果個啦大佬

支持廚房佬

其實許勇武都算有做嘢
喺個黨有啲濕鳩
不過點都好過建制
都喺果句 最理想喺有新選擇
不過要大眾可以跟上
如果未喺時候 就應該先主力攻一個先

師傅係對黨，屌得無錯，同埋心水清可以睇返垃圾會出席率，投票率，同重要議題(賣港或溫水煮蛙)投左咩票，一睇就知人定鬼，無得呃。
今次運動佢係企得好前做足議員責任，但提提大家，要知人定鬼就做功課，查下佢地投票記錄。

炒蛋個條有冇片

同意，鄺仔都係，高佬林都可以諗諗。

其實唔洗退 胡志偉下個就係佢果代
高佬 尹兆堅同鄺神都可以令人期待
反而dead body就真係

香港好似仲未去到呢個階段
但係美國同台灣都係咁
有冇人解釋下點解？

被困過Poly嘅一律視為本土派處理

廚房佬先係真。香港精神
永不放棄 始終如一

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Over my dead body

屌不等於割席
如果你話泛民係神聖不可侵犯
你已經跌入大台圈套

好兄弟,好手足

議員有議員應該做既野
禁制令 國際lobbying 外國政府 游說

點解個一輩所有人都好似冇做到我地expect 佢地會做既野

所以大家會見到 國際線變左周庭 gphone Samuel Cheung

光復香港

做返自己

牙峯都陪訓兩晚既

睇條片 笑下笑下就想喊

多謝你呀

邊個仲會將許智峯同泛民劃等號
佢做嘅野我可以講已經係前線level

睇到我喊

仗義每多屠狗輩，多謝你呀!

紅腳

唔退，牚權咪又係四方西同班老野，仲係白鴿就好多限制，好似佢搶電話單野，佢個黨冇幫佢，仲要捐錢俾咩婦女會。😂😂

你覺得另起爐灶易d ,定同改變班白鴿老野舊有果套易d ?
以上4 個夠晒實力開個新政黨，佢地路線同白鴿差別太大。

屌最尾好撚催淚

真係好夠意思

香港有呢d人真係痴線

祝願伙頭同許智峯安好
btw許智峯個樣殘到

好似now 定有線 有播

屌

我係YouTube 睇

其實背後都係有同一班人控制兩黨，俾你地以為係兩黨之爭既局面
本人絕不自殺，高空危坐，海邊河邊玩水睇魚

唔使偷換概念喇

But i don't think 民主黨 can help them anything at the moment la

台灣唔似兩黨都比同一班人控制喎
唔係一早統一咗啦

林卓廷就算啦
鄺仔應該自己出嚟選都贏

佢真係好型

老飯民做臭個朵要啲後生受苦

真男人，屌得好

但係佢唔爆邊有noise
伙頭無錯
許生無錯

錯嘅係 呢幾日 完全人間精發 一句聲都無出過嘅 老民主黨

利申：不分化 但絕對有地方要改變

但峯仔食哂

廚房佬好多謝你。。

佢係一個真男人

議員黎講，佢盡曬力，唔好屌得咁大力啦！
佢都係出於關心

請廣傳 請來踢走黃絲！

同意⋯選舉前 得佢重勇武緊

聽吓呢條民主黨噏乜七

亂世中嘅真男人

其實民主黨後生呢班真係算係咁，老屎忽做既仆街野反而要返佢地黎受

now訪問過佢
佢話「我係暴徒 我嘅暴動方式就係煮飯」

黑記&暴徒廚房佬 多謝你地為香港打仗

好想食佢煮既野

峯峯是無辜的

唉，許智峯已經日日落中環屌狗，唔好屌佢啦

牙峯算做到嘢

點解我會想喊

5:0嘅話真係要慢慢嚟

：民主黨幾多年？
：好多年
：姐係幾多

頂 好似con day咁

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下Post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

好有親切感

廚房佬

阿叔視死如歸
佢明白每個人都有每個人既角色

香港而家嘅情況係共孽。

香港命運共同體

真係入黎講廢話

台灣=美國控制（好似係）

許智峰 係做咗好多嘢啦

姐係一邊中共控制
一邊美國控制？

民主黨信唔過
勇武無做錯

絕對唔會屌廚房手足
就算許智峰好慘都係咁講

頂

徐晃佬

大佬呀
恐怖分子得佢一個咩
將對黑警嘅怨氣爆落一個後生普通警員身上公唔公平

廚房佬好型

食過

之前立場訪問佢
但阿峯哥仔真係好慘

喂大佬
冇屈民主黨
佢哋係走入中聯辦同中聯辦人傾計架
師父係屌民主黨
成日食人血饅頭

多謝師傅堅持到底
好人一定會一生平安
希望你見到我cm

你老母俾狗屌都要拍手掌

搶電話果刻已經開啟左勇武路線

支持廚房佬手足！
都希望許智峯真係會做返佢應該做嘅野

推

最鍾意攻擊自己人而放生建制派，永遠將所有責任歸咎於泛民，就係你地呢啲咁嘅人。

好似同投票制度有關，97前香港係單議席單票制，之後轉比例代表制
單議席單票制有利大黨，因為嗰時民主黨最多票，所以佢大多數區都拎第一多票，第一多票嗰個就食晒嗰區啲議席，所以97前民主黨玩晒
所以共產黨就格硬改做比例代表制令保皇黨有得玩，但係咁樣就催生咗好多細黨，包括社民連人力再到本民前青政眾志，如果單議席單票制共產黨應該唔怕梁天琦會有威脅，但係比例代表制之下計過佢新東拎80000票，本土/港獨派好可能會入到立法會，於是先要橫手DQ

許智峯同其他民主黨唔同架，
佢成日都出現喺前線監察班狗，
佢都好勇武
申利 唔鍾意飯民

佢隔離個個一撚定唔係
機場有份做阻膠唔比手足私了個記者
仲放佢上白車

講到自己比人打爆頭都唔報仇
就要個個都跟佢咁撚「偉大」

有乜所謂
「我是暴大人」都係咁啦
就係要反客為主
將「暴徒」變成美譽
面家做暴徒都有文化過港豬，吹咩？

偷換完概念未
而家許係同前線一齊食tg 擋狗 最前 最多果個
你走去屌佢冇戴頭盔?

難得有新一代既人 去改變民主黨傳統垃圾路線
覺得拎住舊績屌新血係冇錯既話 同固步自封廢老有咩分別
至少到而家5個月 民主黨 冇起大台 冇割 冇出賣
我見到既係開始改變

我好佩服廚房佬 但佢今次屌錯人

自認暴徒同黑記真係好不羈!簡直係現代版笑傲江湖!滄海一聲笑

大佬但係比人拍鳩住 仲要同出面冇分別叫自己暴徒
我好怕佢打唔甩

好撚型

黑記同廚房佬 多謝你地
真男人 睇完眼濕濕
真係好多謝你地 希望你地睇到我地留言

聽完覺得無耐心痛

你係中年人？

呢啲先係有尊嚴值得尊重架人，比起出面大班所謂架香港人更加高尚，至少唔會揾理由呃自己

仲留守理大既手足加油

睇到眼濕濕 佢地係度互相挖苦

手足

any links? thank you

最尾真係撚到眼濕濕

我好敬重你，廚房佬

一、大台佢想起都唔會起到
二、唔割唔出賣手足係基本到冇得再基本嘅事

好心啦，都5個半月，思想咪咁左膠啦，拎啲咁基本嘅嘢去幫佢講說話，廚房佬冇屌錯人，屌柒佢唔等於割蓆，廚房佬係屌醒佢作為一個政棍要做啲乜唔係下下要人教，係要自己了解自己身處依個位置，依個身份可以同應該做啲乜，袋錢落佢袋喳

民主黨賣香港
叔叔係中年人 應該比我地感受更深 更失望 更憤怒

粗口廚房佬比一班所謂政府高官讀書人更正義
更心痛學生

仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

其實呢場戰爭許智峯算出得最多力
講真當日我係含淚投佢
總算冇含錯

葵涌警署多次叫以下人名（或同名）但冇家人認領，請轉給相關搵仔群組admin比人搵仔
洪子傑
麥滔
陳俊鋒
卜健富
陳卓怡
方浩聰
易家雯
梁家偉
秀茂坪警署 - 無家人/律師
(全部同音字同音)
1443最後更新，不停更新:bangbang:
秦國平
黃俊輝
張元山
陳力圖
田浩輝
鄭偉浩
周明智
許鵬魏
鄧偉明
何仲賢
何仲弘
鄭子峰
葉詠新
鐘子傑
盧瑞文
幫忙share岀去:warning:
求求大家轉發，班聯絡唔到家人同律師既小朋友，真係會好徬徨，希望大家動動手指力forward出去，可能你覺得班小朋友唔岩，但佢哋應該得到公平既審判。再者，大家都有家人，可能係你某親戚既小朋友，希望大家幫幫忙。

仆你個街 睇到最尾喊撚左出黎

一. 呢d 所謂"基本" 既野 喺5年前有幾"基本"?
二. 呢個"政棍" 身處依個位置依個身份仲有咩做唔夠呀?
每次沖突最前線都見到佢
poly 未俾人封果時已經入左去
俾狗拉完私人檢控d狗

不如你講下有咩做唔夠 袋下錢落佢袋啦
咁叫冇屌錯人? 而家連許智峯都抵屌?

民主黨得許鄺好啲
其他都係垃撚圾

佢3個自組啦

頂住！

民主派議員嘗試代表政府釋出善意？
冇人覺得哩段描述好有問題

民主派仆街係事實
廚房佬都屌得啱
但許智峯做緊咩大家有眼睇

fb高登？ 我dklm啦 又係到搞分化
同高登真係一撚樣
擺片還擺片
嗰段描述咁撚樣寫，冇病呀嘛？

佢唔係無佢道理，民主黨同建制只係一舊屎同兩舊屎既分別

睇到最尾好感動

Respect
到最後一刻都堅守落去
“只要有一位手足想食嘢，我都會煮到最後”

好有義氣

屌！ 佢係英雄！

但都係搵路走好

首先respect許勇
廚房佬都無屌錯
許勇一日仲係民主黨 廚房佬都有資格屌佢

佢係港島區選得上，都係因為民主黨個名
港島區喎

拎完民主黨光環
下一步就要諗下去或留啦
留係民主黨浪費左許勇

講就係咩

廚房佬
我接受唔到呢啲人最後要比人拉

咁都要自己人爭氣先得
你睇下老一屆嘅泛民
重要議題就賣香港
永遠都係建制b隊

不過同意遲下先同佢地計
宜家邊個幫到都叫聲手足！

其實許生真係算係咁
呢幾次完全係領先所有人

喂大佬呀, 你班友點做野架?

許智峯同民主黨啲大粒嘢都唔啱key

我5like果個乜瘋，一切都系為自己，自私燃

大佬

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

大愛廚房佬

廚師佬

講真泛民特別係老一屆果堆真係要反意仲係咪要跟個人哋爛晒嘅規則玩
如果你泛民係有用 點解會有咁多本土派嘅出咗黎

我唔明有乜好屌 唔聽講咪走囉 人地係度都兩日兩夜

我記得當時係得單仲偕一個出黎撐佢

求link

型撚到仆街！！！
不過如果我係比佢鬧果個
我應該第一句已經喊左

俠義氣概

好有霸氣

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

你個比喻咁撚垃圾嘅

咁作為政棍 應該要做啲咩? 求指敎
同埋佢袋撚咗咩錢落去? 齋鳩屌 問又唔撚答 同一陣線 許真係做足
講定先 政棍有政棍要做同可以做嘅嘢 政棍亦要知自己代表嘅立場

條友盲撐都on撚9 許都咁屌法真係睇唔過眼 仲要成班弱智覺得正
客觀講句 許嘅存在救咗幾撚多人啊DKLM

睇落係

個記者到而家都仲係入面 無出過黎
中大個日佢又係最後一個走

爆爆

好型

民主黨基本上都係一舊屎
保皇黨就好撚柒閪多舊屎

搵到，原來係立場

仲有一段係炒蛋 ，未搵到。

respect,真廚皇
守城大將軍

理大管理層再入校視察
應示威者要求 一同清理飯堂廚房

【即時】(14:15) 理大副校長衛炳江、副校長楊立偉、工程學院院長文効忠及工商管理學院院長鄭大昭，繼昨日視察校園實驗室損毀狀況，今日再次入校視察。

一名以美國國旗蒙面的示威者衝至衛炳江面前，他自稱是學生飯堂的員工，指飯堂廚房衛生差劣，要求校方一同到廚房視察。示威者到達後，大聲喝令校方「唔好淨係睇，要做！」，並拿起膠手套和垃圾膠袋，指示他們一同清理廚餘，校方四人哭笑不得。

廚房環境惡劣，積存不少未清理或已變壞的食物。垃圾仍擺放於廚房內，發出陣陣惡臭。校方四人與示威者拾起廚餘，棄置出廚房外。執拾期間，他們指「嘩，呢度發霉、呢度有老鼠」，「咁污糟，就怪之得會病啦」。衛炳江執拾垃圾至滿頭大汗。

今日仲叫管理層幫手執垃圾清潔，笑撚死

屌，有人係半島門口爆完雞尾酒，走咗入半島，係入邊個廚，係唔係參與暴動，on9，拉多的呀

睇撚到我眼濕濕
仆街，我唔撚嫁前線巴啦
我要嫁比呢個廚房佬！！！

跪求我未來老公炒蛋片

cls 好似唱咸歌個條友 最尾
btw 又係個啲人屌白鴿佢屌白鴿個啲老屎忽
輋仔好撚無辜！

佢真係好堅強

希望泛民自己諗諗啦
如果唔係立法會實多一派抗爭派，到時又撞到七彩

真男人

理大廚霸

高登真係高質啲

未必，視乎係咪行比例代表制
好似德國咁，其實有好多唔同嘅黨

咁李柱𤥁老果班係咪抵屌先？
同你講啦martin li 大大方方出來坦承講一次承認錯誤係第一步

睇咗今日佢喝校長執垃圾嗰段
老老竇竇佢真係好大壓力 有D歇斯底里
仲有D似斯德哥爾摩 掉唔低班學生但自己又冇能力去handle咁多人
佢堅持煮飯但攪唔掂衞生 睇得出佢情緒好繃緊
有冇社工可以幫手睇睇佢 驚佢崩潰呀